坐坐下又4點

攬住我哭

55

你個妹好on9

係好撚on9
咁就六半 訓啦

死撚左佢啦